\begin{titlingpage}
\calccentering{\unitlength}
\begin{adjustwidth*}{-\unitlength}{\unitlength}
	\begin{center}
		\large{}
		%\null\vspace{8pc}

		%{%
		%	\color{darkgray}
		%	Hebrew University of Jerusalem\\
		%	Faculty of Humanities\\
		%	Department of Linguistics%
		%}

		~

		\vfill{}

		\noindent
		{\HUGE%
			\titlepri{דקדוק וטקסטואליות}
		}

		\vspace{1pc}

		\noindent
		%{\LARGE{Structural Linguistic Analysis of\\[1pc]Text Typology in Modern Welsh}}
		{\LARGE{ניתוח בלשני מבני של\\[1pc]סוגי טקסט בוולשית מודרנית}}

		\vspace{0.5pc}

		\vfill

		{\HUGE\fontspec{JuniusX}\inkB }
		% \crotatebox{45}{\HUGE\fontspec{JuniusX}\inkB }


		\vfill

		{\large יודה רונן}\\

		\vfill

		חיבור לשם קבלת תואר \emph{דוקטור לפילוסופיה}\\
		\vspace{1pc}
		הוגש לסינט האוניברסיטה העברית בירושלים

		% \textit{%
			% (טיוטה חלקית)\\
			% (טיוטה קדם־סופית)\\
			% \today
		% }

		\vfill

		ספטמבר 2022\\
		ירושלים

		% \vfill{}

		~
	\end{center}
\end{adjustwidth*}
	\clearpage
	%\makecolophon
\end{titlingpage}
